其實有冇人諗過美國個選舉搞到咁撚肉酸 民主黨同拜登本身都控制唔到成件事

你又做D我又做D
D左膠又做D
結果每個傻閪都做D就搞到亂過PAT屎
講左左膠自越戰時期已經係最強搞屎棍又唔撚信

AOC

得罪講句好心玩選舉舞弊之前有返支那小粉紅個種程度先啦
雖然班小粉紅本身都柒開架啦

話唔定連中共都有份幫手造搞到條數太大收唔到科

中共都係咁架啦
做野做前80%就好撚完美
但係到後面20%就亂撚過閪咁
咩雄安新區 自貿區 爛尾樓有板有眼

没有最左，只有更左

deep state默認支共一齊造, 失晒控

負評D傻閪唔肯承認自己個side就係搞屎棍角色
你睇下連登左膠搬龍門搬到框都斷就知啦
所以我唔難認為民主黨可能想造票
但無諗到會造到咁撚肉酸同失哂控